朝雲集團上市 真係笑死人

賣蚊香都學人上市 遲啲我賣飛機杯都上市啦
隻隻新股都升唯獨佢跌 真係好彩冇抽

留名等睇聽跌穿7去4 5 6蚊 買咗嘅信我 快啲放
新一代財經台大師上

招魂集團

呢個好笑

最後逃生艇

一開市就即刻收皮

你賣飛機杯上市我訓身